
                      Me a gustado aunque le falta mucha sangre y muerte, pero aun asi me a gustado mucho. Son de las pelis que disfrutas aunque la historia siempre sea la misma.

La peli cuenta que se cumple el 40 aniversario de las muertes del 1979 y como no es hora de trasladar a Mike Myers a una prision de mas seguridad, en el transcurso del traslado el bus vuelca y como no Mike escapa, apartir de ahi la peli se centra en la busqueda de la hermana de Mike Jame Lee y en ver muertes (para mi gusto faltan) 